點解最近咁多人分手？

一入到去感情台，啲post全部都係啱啱同女朋友分咗手。
其實究竟點解？

日日都有人分手同一齊㗎啦

我認得你但最近真係感覺上多啲。

全香港嘅好男仔好女仔聚晒喺感情台𠻹

最好分撚晒佢

或者係以前分手冇咁多人出po

疫情都會有影響嘅

笑咗

其實係…呢個疫情真係令到好多情侶分手
天滅中共，聽日記得去投票

只有感情唔如意時 啲人先會上感情台

唔係分手洗乜上感情台上嚟曬命咩

圍爐取暖
有人講下傾訴下係舒服好多嘅

啲女都是衰

有拖拍使叫春咩

無BNO啲女開始搵有BNO嘅埋單

真心疫情之下好多人用app識左另一半
之後好快一齊又好快散

同時都因為疫情情侶見少左面
自然都多左分手

應該仲有啲係因為疫情少左出街，邊度都唔敢去，日對夜對，所以分手
我就係咁被分

我已經唔係成日出po 咁都認得
反而我身邊啲frd又正正常常

我見你成日係啲post到留言
所以我就認得

我都想試下分手

香港有750萬人 一年365日 當然日日都好多人分手

我識有對夫妻都係
雖然每個禮拜都抽一日出街拍拖 唔錯
但大家都話唔想全日對住對方，好易有衝突
我覺得好真實
人地夫妻都係咁，情侶都差唔多
真係要拿捏下喇

我都係咁話 集氣

分呀分呀
個撚個咁撚開心

日對夜對磨擦都真係會多啲嘅
絲打一齊左幾耐阿？